#README 


#TODO
* Cada user crea su propio hypercore con su posicion y se sinquea
* Cada user va a tener 3 hypercores (position, info, audio)

(ver https://github.com/datproject/sdk la parte de usar extensiones)


# TODO
1. createOrJoinMasterCore 
  Es el core que coordina entre peers

2. createUsrCore--> multicore
  pos --> {x,y}
  audio --> stream
  data --> nombre, color, djing
